究竟理大d手足走晒未？

睇到好亂
究竟係走晒呀？
定係仲有留守手足？

黑警自己入去睇下咪知囉

你自己落場睇下囉

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"